廣東内地團GNZ48 啱香港人口味😍😍

大陸真係好多女仔好正，港女不了

內地組合GNZ48其中4名成員劉倩倩、唐莉佳、張凱祺及陳欣妤到電台宣傳第一首廣東歌《紫荊》，唐莉佳更即席自彈自唱《奇妙能量歌》。張凱祺指其他60位隊員在廣州工作和上課，她們平時要上舞蹈和聲樂課，會分成3隊，G隊有23人、N3隊有21人，Z隊有20人：「我哋運用日本組合嗰個模式，48系，同上海SH48、北京BJ48同瀋陽SHY48係姊妹團。」

至於一班女生可會鬧交？張凱祺認為有鬧交是正常：「都係好小嘅磨擦，覺得一家人咁，我哋相處咗一、兩年。（為咩磨擦？）可能係關於舞蹈，我覺得呢個動作係咁樣做，佢又話唔係，不過最尾都會統一一個答案。」

儲獎金吃火鍋

陳欣妤指N3隊隊長劉倩倩負責管錢，隊員每次遲到要罰人民幣50元。張凱祺強調她們會盡量不遲到：「如果我哋全勤就有獎金，即係唔遲到、唔缺席，有500蚊人民幣，好多人攞過。（你哋四個有冇？）冇！」而被罰最多的成員今次沒有現身。問如何運用罰款？屬於G隊的張凱祺指她們會儲起，然後與隊員開Party聯絡感情，而屬於N3隊的另外3人就表示會吃火鍋。

提到新EP《I.F》中的《紫荊》，張凱祺說紫荊花的花語是親情和兄弟情：「希望交畀大家有家嘅感覺，無論喺出面經歷幾多風風雨雨，聽到呢首歌都會感受到親情嘅溫暖。係抒情歌，有舞蹈。」

Bj48

不了

右一似男人

收皮啦仲用48個名

東莞女團？DGG48？

賓周刀損

野雞死全家

咪又係大陸雞，不了

點解俾人除左名仲可以咁厚面皮話自己係48系

野雞 不了

G

天朝大國日本鬼子管唔到

根本係

唱 假如真的再有約會

d廣東話唔咸唔淡 好撚淫

我屌啊法官大人

48
Bj48Q 賓周都斷

可唔可以咪嘴得再離譜少少